[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (86) 投杓小隊繼續推！！

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

LM

留名

lm

GCHI處女作✊🏻✊🏻✊🏻💘

留名 麻煩晒

Gchi投杓小隊

投杓小隊少女留名

好cute 呀佢地！！！

하이 ㅎ3ㅎ

咁快有高清 好靚

佢今日啲相 睇到我想報驚

不得了

頭先杓好似都有，有啲好快手

咩人諗咩嘢

想幫佢著返好件衫

咩事

清泉 所以想報驚

帶bb留名

佢枝槍會唔會覺得凍

點懲罰呢個咁壞嘅boy好...

嘩新站

恭喜桃子
唔該桃子

對啊，開咗應該2分鐘啦
一個follower都冇

oppa oppa

誠俊勲b 99?

留返俾小心做啦

今日佢對con好掂

喊b對眼真係又大又圓

推推推
佢節目入面唔係咁斯文架喎

哎咕哎咕

想睇

勁啱聽！
點都要覆完呢個cm先瞓

個心口開到咁大點得㗎(;´༎ຶД༎ຶ`)

領低到

Lm

HJvivivi

果然高汁

比想像中低左

留名
啱啱好開票

勁好笑好多候選人都好似瞓咗覺

8

無敵

原來佢嗰陣個名咁簡單

我完全冇印象 淨係記得LOVESHIT之後嗰啲

佢一直都係，自從loveshit就變成宜家咁白卡

一直覺得個名越長越白卡

咪牙晶囉

我都係冇晒loveshit前嘅記憶

你咩2c -.-

你一向係

花花好波！

腎痛

疾總笑4本身冇留意到

你睇返自己啲lie先 我都好難撐你呀洗腎絲...

啱法國大家一個人開lie嗰陣個lie本身正正常常 但係牙腎一join就會即刻變疾總lie

小強心水清

[member#408
海南米
•
21 日前

要飯飯

[/member]

小強話瞓咁耐都唔瞓

話說頭先kiss左啲lie

?

你kiss咗好多嘢

件衫好核突

agger

哇尿呢張真係疾撚總⋯⋯西裝加齊蔭金曜漢係咪準備好娶我啦？應承我我哋結婚嗰日你都要咁樣著ok？

泰國王子風

屌等等下廁所又摸下電話又唔眼訓

恭喜晶晶

其實你同腎絲一齊笑 我係分唔到你地兩把聲

[PDX] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (5) 光復香港 時代革命 + LOVESHIT!

起碼唔洗露肉吖

下⋯⋯我幾時有笑過？？？米屈-.-

小強唔係手足？

條友仔都冇嘢好露啦
希望佢大個仔唔好跟牙憲練大肌肌

真

又反白眼

要推！！！

吓咩2c==

白卡嗰個係佢我係清泉

我發現嗰陣我仲可以正皮

下⋯⋯思覺失調？？

口病！！但你睇thai rap個陣要暫時割一割先

枱枱枱枱

笑死個Thai rap真係好搞笑

笑死

佢跟潔潔練腹肌同跟曜b練大脾又點睇

你都躝啦

小強你要保護我呢個白卡佬嘗試拖我落水

屌有聲

一直QQ唔好咩

你啲1Q題都暴露左你身份喇

下⋯唔是手足？

而家入股定秦國rapper先係大勢所趨！
誠意推薦兩督尿

我撐你珍奶嫁

gchi大家睇冇惡魔剪輯

櫈櫈櫈櫈

我gchi屌屌的英雄

多謝gchi法國珍奶應該係我人生巔峰嘅1Q題

[PDX] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (4) 光復香港 時代革命 + 827老豆都冇飛呀

考古隊長！！

正佢代言你飲嘅百事

與神同行都唔弱喎

sick ball

男友們突然出鏡
同熙熙我覺得有隱藏友情line

純情漫畫

啱啱睇完兩集WeKPOP 好笑

我兩粒B

係我嘅

唉好掛住你....
要繼續好好長大呀♥️

未整牙喊b真係世界級cute

睇睇吓佢上岩啲相 又好想咸

已經好掛呢個仔

虎牙仔好得意...

佢哋10月6係漢江公園有公演
BNZ必須推

啱呀 好cute

Loveshit呢個字會一直跟住禾勲B

我都覺 明明佢係節目感覺都算活潑多野講果啲

法國團長對BNZ好唔了解

lm....

竟然去到23頁先留到名
恭喜晶晶飯飯團長qq

無咩事我都係躝返去做功課先希望今晚做得完上水

必須推！

揸油唷！！！

甜餅

hello

推！

[img]https://

起身有新片

咩事！！！突然間咁多嘢睇

佢啲牙仔

好快又有得去韓國見

疾總cute到！！！！！！！！靚到瀨屎啊

幫你整返好先

好得意

又起亨俊樓

近到心臟暴擊

咁睇居然有種又幾高嘅錯覺

又眼濕濕咁

十卜亨俊樓

如果有亨俊小卡一定去打卡

但禾窮 唔再買了

哇

點解變咗肚腩仔
但正過腹肌

你啱

究竟牙B係食咩先可以生到隻眼咁大

笑到企唔穩好蠢

支持女神

成個twitter都淨係得呢幾張相咸能左

又黎

搞錯

你意思係404嗰時？

碩b真係好靚仔

今日唔係好得閒上水
爆po前留返個名

大佬曜收唔收靚

韓哥個v愈開愈低 搞唔掂

呢個幾時？

我已經係

泰國kcon!

想教訓吓佢 成日開到咁 俾人睇蝕哂

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

( Show Blocked User - 性感純情小波波 )

你咁樣係咪蝦飯飯唔識睇

色情狗躝啦

係

肚腩仔先正

韓哥知我覺得佢咁著好睇啊嘛
不過我會話佢㗎啦 唔使亨俊巴操心

我尿 好cute

好睇到

宋。覺得自己好sexy。亨俊

好想幫大佬曜挽鞋

唔知變大肌肌俊b洗唔洗半年

碩b你咁樣唔得

小強sick ball

粗重嘢交俾我啦

咩
==

躝啦 佢唔會變大肌肌㗎

做咩事咬條繩？

水樽真心得意

最尾個張好似貓仔扮惡 qq！

咩4c

👯‍♂️ 曹承衍專用emoji

想改名做牙曹個肚腩仔

爆笑咗

亨俊好似好想行sexy路線
你接唔接受到

米搞我牙曹啦==

唔知邊個成日俾錯覺佢 搞到佢覺得自己真係好sexy

可能係Wilson

咁喊b我嘅

佢係咁保護Wilson 勁得意

佢眼仔碌碌望住我我唔好意思講真話啊嘛-.-點知個傻豬又真係信我覺得佢sexy

好中意碩跳loveshot

牙當留名

推埋bnz

Loveshot係我哋愛情嘅開始

好期待

bfable

Wilson：。。。

好正

勁正！！！

Tel: 29-283-283

牙晶好波！

no色我喊==

法國你成日想搶走喊b

你俾你屋企電話我做咩

係你成日唔要佢先

握握手做個好朋友

想報驚 唔好再令佢以為自己係錫絲街

有人話似韓哥

我好唔想承認
但又好似真係有少少少少少似

米屈==

花花ho ball

+1

幸福女人返到黎未？

[member]手畜[/memer]

色狗躝啦你同啲人同一個lv

碩b好鍾意咬野

東彬ig更新 有杓南小同宇鎮同貓

又想做返部位仔？

好驚呢啲褲

隻貓幾Q

水皮識貨！

淨係睇貓唔似你

搬返今日嘅賑b上黎先

你同賑b今日去左邊？

我陪佢去咗練舞

呢個佢自己都認我冇嘢好講

曹勝

條腰幼到

潔潔好似肥返少少

有冇人睇KCON?

恭喜恭喜

恭喜恭喜要開post

你講邊度kcon？

你指睇現場？

泰國啊

我地玩中樓主講嘅number 就負責開新post

唔記得咗係邊個提起先

好 我陣間開

ayayaya恭喜

Thank you

好睇！！

白tshirt

我又要咬耳仔

喂 姜巴留下手，俾啲時間嚟